大屠殺生還者：美國政治氣氛如1929年德國

突發娛樂兩岸國際財經果籽體育WONDER壹週刊飲食男女Ketchuper賽馬

主頁

即時

動新聞

日報

周刊

即時分類

焦點

全部

要聞

突發

娛樂

兩岸

國際

財經

果籽

體育

賽馬

WONDER

壹週刊

飲食男女

Ketchuper

【極右抬頭】大屠殺生還者：美國政治氣氛如1929年德國

6小時前

2.8K

即時國際

雅各是大屠殺生還者，曾被囚禁在「布亨森林集中營」。(互聯網)

一名年近80歲的大屠殺生還者，指美國在總統特朗普領導下，極右思想抬頭，感覺就像納粹黨上台前的德國，「彷如1929或1930年的柏林般」。

79歲的紐約工程師雅各（Stephen Jacobs）接受《新聞周刊》（Newsweek）訪問，直言「情況日復一日的每況愈下，真正的問題正在惡化。」

雅各表示認識特朗普本人，指他是煽動極右主義的「推手」：「三、五年前不能在公共場合說的話，如今變得稀鬆平常，完全不可以接受。」

出生波蘭，曾被囚禁在「布亨森林集中營」（Buchenwald）的雅各，表示不會把特朗普稱為「法西斯份子」，因為他認為特朗普「連理解何謂法西斯主義的智慧都沒有」。

垃9撚柒圾

on9侵玩死美國

welcome to china

感覺到歐美距離俾回教人口取代不遠

fake news
79歲邊年出世阿

時空穿梭？2018減79先1939，果陣德國一早開緊波

Fake news

照你咁講美國過幾年就捉你去集中營架啦喎
咁你仲唔快d著草去以色列？
唔識吸收教訓啊？

支那慘到要做fake news唱衰

究竟侵點樣極右法 屌你老味反恐返非法移民都極右咩世界

而家起歐美講句it’s ok to be white都 far right 真係好撚煩

歐洲都就快變成伊斯蘭國
仲話人

以前資訊唔流通先搞到極權主義，依家得返大陸北韓封鎖互聯網國家先有能力搞洗腦極權

猶太人

法西斯到同北韓領袖破天荒對話
法西斯到迫到北韓棄核
可憐人必有其可惡之處

咁習大似邊個？墨索里尼定史太林

猶太人奶共伯格、同性戀者gay cook奶共又點計

人地夠膽開拖，雜種邊敢

言論自由= 左翼自由

On9 撚同呀

墨仔 只敢打 埃塞俄比亞 阿爾巴尼亞 呢d

fake news

右翼會再次抬頭，消滅低等穆斯林

篇文真係廢到無倫

雜種淨係打飛機

毛魔。

咁我寧願聽人直腸直肚、言出必行好過聽語言偽術、大隻講
尤其果堆死淨把口既垃圾左膠

香港d 5-60歲廢老都鍾意話日本仔打果陣點點點啦

而家成個歐美都係左膠
搵個右派總統抗衡下好過全面大愛左膠化

一睇80歲就知出事

屈得就屈
支那仲似啦

我爺爺4歲時給日軍殺了.jpg

和平盛世選左膠唔係問題 但最弊依家唔係 歐美文明世界日日都面對住中國同伊斯蘭世界嘅威脅 一家要有個侵侵咁嘅人企出黎先保護到人類文明

當然侵侵自己本身都好多缺點 但係權衡輕重 一定係佢好過班所謂大愛包容嘅左膠 唔係班左膠當初伊斯蘭國咁容易入到歐洲

主頁

即時

動新聞

日報

周刊

即時分類

焦點

全部

要聞

突發

娛樂

兩岸

國際

財經

果籽

體育

賽馬

WONDER

壹週刊

飲食男女

Ketchuper

昇平日久
人嘅懶性就喜歡綏靖

原來係垃圾Newsweek

民主黨輸唔起

Trump: FAKE news!

98出世都可以講港英時代幾好啦 有咩問題

又fake news
反侵嘅得呢招？

抵班仆街十年冇人工加

送佢去中国感受下中華文明和平盛世

不嬲睇開文匯 毒果le d奶共垃圾都睇